開心速遞係唔係最近換左導演?

愈黎最多格仔

推

沒人知?

咩事?

冇人想知

想知嘅咪去睇credit囉

唔係集集都同一個導演㗎,
同埋有時可能係編劇一早寫咗有格仔